「大陸化香港」一鍵下載所有病人資料

快d send比你d長輩睇下香港政府有幾好對佢有幾好
醫管局完全唔尊重病人私隱！
仲要話多年都係咁!
要求道歉及向香港市民交代

推！香港人每日望清政府多一日

其實佢地應該冇私隱呢個Concept...

推

應該都真係無！出賣香港人！

推到醫管局出黎！

推！